{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059151",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10048507",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천(남이섬,자라섬) 드래곤풀빌라(신축,다양한객실)"
    },
    "text": "春川ドラゴンキッズプールビラという空間が楽しみでいっぱいだと紹介されています。 入室時間は22時以降は事前に連絡をお願いし、人数を超える場合は一人当たり30,000ウォンの追加料金が発生するそうです。 加平駅から近いのでアクセスが良く、便益施設も近いとされています。 宿は清潔でタオルが十分に提供されるそうで、社長も親切だと言及されました。 屋外プールやバーベキュー施設もあり、さらに楽しい旅行ができるとして、北漢江やパジ島の近くに位置し、癒される場所だとしました。 家族や友達との旅行には良いおすすめの宿だと強調されました。一部のお客様は親切な社長ときれいな部屋、プール、水上レジャーなどの長所に言及したりもしました。 また、グランピング型宿泊施設も用意されており、屋外プールや火の穴を楽しめる利用料金もあるそうです。 ツアープログラムとしては、南怡島、アチムゴヨ樹木園、三岳山湖ケーブルカー、ジャラム島/水上レジャー、ジェイドガーデン、プチフランス体験など、様々な楽しみどころがあります。 リバービューでは北漢江を眺めながら心の休息を取ることができるとしましたし、人数超過の際には追加料金が発生するとされているもようです。",
    "QA": [
        {
            "question": "春川ドラゴンキッズプールビラはどのような施設でしょうか？",
            "answer": "春川ドラゴンキッズプールビラは楽しい空間です。屋外プールやバーベキュー施設もあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間に制限はありますか？",
            "answer": "22時以降は事前に連絡をお願いしています。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合の追加料金について教えてください。",
            "answer": "人数を超える場合は一人当たり30,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "加平駅からのアクセスはどうですか？",
            "answer": "加平駅から近く、アクセスが良いです。また、便益施設も近くにあります。"
        },
        {
            "question": "宿の清潔さや提供される設備について教えてください。",
            "answer": "宿は清潔であり、タオルも十分に提供されます。"
        },
        {
            "question": "グランピング型宿泊施設について教えてください。",
            "answer": "グランピング型宿泊施設もあり、屋外プールや火の穴を楽しむことができます。利用料金もあります。"
        },
        {
            "question": "ツアープログラムにはどのようなものがありますか？",
            "answer": "ツアープログラムとしては、南怡島、アチムゴヨ樹木園、三岳山湖ケーブルカー、ジャラム島/水上レジャー、ジェイドガーデン、プチフランス体験などがあります。"
        },
        {
            "question": "春川ドラゴンキッズプールビラはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "春川ドラゴンキッズプールビラは北漢江やパジ島の近くに位置しており、癒される場所です。"
        },
        {
            "question": "家族や友達との旅行におすすめの宿ですか？",
            "answer": "はい、家族や友達との旅行におすすめの宿です。"
        },
        {
            "question": "お客様のレビューにはどのような意見がありますか？",
            "answer": "一部のお客様は親切な社長ときれいな部屋、プール、水上レジャーなどを評価しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 449
    }
}